殺狗，殺狗

荃灣有人左肺中槍, 情況危殆, 係咩人

好暴力